邊個再呼吸由中国(北風)吹黎既空氣就影佢大頭

同意

垃圾分化？

變撚左黃色批鬥圈